中國國民黨主席江啟臣回應港府大規模搜捕民主派人士

針對香港警方今（6）日清晨突襲、大肆拘捕香港民主人士一事，國民黨主席江啟臣今（6）日受訪表示，國民黨長期以來的立場就是支持香港的自由民主；江啟臣直言，他要呼籲北京，要能夠得到人心才能夠長治久安，任何破壞言論自由、傷及個人自由、有礙未來香港民主發展的事，國民黨都不樂見。

...

江啟臣表示，這一、兩年來，國民黨觀察到香港在自由民主這方面，遭遇到我們認為是對於香港未來自由民主發展憂慮的地方，基本上國民黨長期以來的立場，就是支持香港的自由民主。

江啟臣說，國民黨要呼籲北京還有港府，在處理香港的民主自由這件事情上面，應該謹慎包容，不要因此限縮或是破壞香港在自由跟民主未來的發展上面的一個狀況，「更重要我們要呼籲北京，要能夠得到人心才能夠長治久安，任何破壞言論自由、傷及個人自由、有礙未來香港民主發展的事，國民黨都不樂見」。

Source:

國民黨長期以來的立場就是支持香港的自由民主

推

佢仲肯出下聲

叫洪秀柱收下嗲先啦

馬英九死亡之握唔靈驗

依家唔係佢上

若然未報....

今日好多事

同中國有民主一樣都係笑話黎

國民黨好嬲好嬲

江睇怕做唔長

好少少既，又未到咁誇

發展

今年主席選舉如果佢落台，估計連回應都唔會有

今年如果佢唔做，睇怕會更差

200年內一定死 你放心啦

江兄支唔支持禁香港警魔全家入台?

倒退就有

冇表態

點解唔用自古以來

唔記得咗自己都做過呢啲行為？

咁中共feel

唔講野立即滅黨

推呀

呼籲 應該

換洪秀柱、韓國瑜真係會唔講

弱
但好過唔出聲

佢意思係鎮壓迫害異見人仕，應該由國民黨統一中國後由佢哋做。

呢層真
肯發聲支持香港人已經算唔錯

如果係韓國魚
一定踩多香港兩腳

想拉台灣人票就有份

唔會啦

英國研究發現
同親馬英狗握手嘅人
一般87%會係87年內死去
一定係
除非唔係

條魚分分鐘真係會上，aim台北市長

有條立委撐香港黑警

貓哭老鼠

呢條戇鳩真係仲離地過鹿鷹狗

2022先中期選舉，應該冇咁快要拉票
反而今年佢要主席保衛戰

海龍蛙兵 希望你嘅立場係真係有別於馬英九吳敦義嗰班保守派

依家擺明等時機反底啦條友除咗佢出一次狙擊一次之外都無咩方法

葉毓蘭
警大教授

江啟臣話唔到事的
同司徒蛙架空所有政黨一樣,主席都無權

哭下都好既，好過扮見唔到唔出聲

肯出聲就算啦

條魚仲想上位
仲有成班老野要佢個位

佢講過，台海危機果陣，佢地要攬住支槍同子彈，戴住頭盔訓教

講到尾又係人民幣真香
國民黨真正話事係投共班邪惡老人

但台北市長佢真係有望會上，台北咁藍，如果藍白結合就上硬

連台灣嘅自由民主佢哋都唔支持啦

黨內太多大佬

溫和到呢

呢堆人上既話會仲大獲過江啟臣

江自己弱主格，無力回天啦

仲有好似馮粹帆呢D國民黨人仲發緊呢個夢㗎，所謂反攻大陸只係要重建由國民黨話事嘅蔣介石式獨裁政權。

睇下今年主席選舉，基層黨工會唔會力壓到班老人啦

呢句真係港台問號

吳斯懷直頭係國軍添
奶得最勁就係佢

好過唔出聲既

比條魚上仲大獲

佢出身嗰啲部隊本身就係最前線嘅部隊
馬主守地方冇記錯係澎湖金門最近支那既地方

應該淨翻唔多

KMT唔俾江啟臣嘗試扮下改革只會死得仲快，老餅回朝直頭係加速

老野又唔同既
條友入人民大會堂唱義勇軍進行曲

国民黨支持香港自由民主的方式

佢呢啲根本係垃圾，只係高高在上負責指揮
真係有實戰經驗嘅係之前死咗嗰個沈一嗚

不過依家都改唔到啲乜

佢有機會做下屆主席

所以咪係嘗試同扮

陸軍同空軍好難比不過一般黎講台灣海空軍既將領會冇咁奶共，陸軍好多都奶共

阿斗

香港已成為中共所控制既地方

不過沈總長死得好冤枉，個機師狂屌副機師，冇注意高度然後撞山，成件事黑人問號

其實江算係改革派同黨入面比較親美既人黎
不過個黨問題多多, 佢今年保唔住主席都係遲早收皮架啦

我覺得應該好多都係國民黨出身仲要唔少上一代屋企人都係打過抗日 對國民黨係好有忠誠
郝柏村其實我都麻麻哋不過佢對於台灣個防守嘅貢獻其實好大，一年一次嗰個漢光演習好似都係佢搞起先

其實一個正常國家應該立法

18歲以下唔可以投票既話
65歲以上同樣更加唔可以

18歲以下做錯咗決定最多都係佢自己受
65歲以上，一句百年歸老就一了百了

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

係，依家d老野個個跳曬出黎同中共示好，擺明爭緊凳仔

所以咪無力回天，根本成個KMT就向緊歷史嘅另一邊行，亡黨係必然會發生嘅事嚟

黨國年代唔係國民黨出身點升將軍
近年先慢慢好d

目前黎講好少國家有咁立法

但都唔好忽視佢地上年出果條魚都撈到500幾萬票
亡黨似乎言之尚早，至少仲有班老人

你試想如果你係一個台灣年青人，
聽住KMT班老而不口講啲連佢自己都唔信嘅嘢，實際就舔共賣台，你點會撐得落

KMT支持者會慢慢老/死咁啲，希望到時台灣仲係自由地區就好

國民黨真基本盤係中國黑金同陸配

陸配姐係支那婆狂生洗票

朱立倫做都仲守得到 其他人做真係完全投共

邊緣到差d唔記得佢

唉

咁我諗有排都唔會收皮
依家國民黨基本上得返D高忠誠既支持者, 依班人好難轉立場
而台灣依家幾乎無其他同/近立場既政黨之下, 國民黨幾乎無辦法被取代
而且台灣既選舉機制, 好難百花齊放, 新政黨亦難取代傳統大黨
所以其實國民黨乜都唔需要做, 派隻豬出黎選都可以住收幾十%既票

今日壇嘢連連美國民主黨（美共）都要出嚟鳩噏兩句，咁台共講下嘢都正常

呢下先大獲

96台海危機？

其實國民黨偏安得太耐
反共既意識已經冇得7788

係因為唔出聲完全選唔到先扮野，某程度香港教精左台灣人，國民黨自從2019之後選咩輸咩，之前完全無出聲

柯煎都未必講

台灣民進黨vs中國國民黨

都唔可以掉以輕心

係

下

仲「反共」
唔奶已經係清泉啦

紅色柯唔係一早脫咗黨啦咩？

所以信國民黨真心真係on99運動前台灣吹到個條魚天上有地下無，運動後連市長都無得做，國民黨d黑金政治如果無曬議席食得屎

我地出聲叫中共放過你地

中国共产党台灣省支部？

收撚皮啦国民党

我寧願你話表示歡迎

其實都滅咁濟
我想知後生個批係咪9成投民進黨

好難講
如果dpp哩4年再亂玩盞好似反送中前咁得1x%支持率

個音樂超得意

國民黨

國民黨
得把口
使唔使借埋隻喊豬畀你好嬲好嬲

台灣人唔點生,但陸配西狂生, 同香港一樣用陰道核武狂轟
做科研,it的台灣人一同中資簽約*2*3 人工

基本上台灣係有幾成人口係堅定奶共
只要經濟差或小英一做錯班台奸就好大機會反cap

馮粹帆屌香港人戀英殖，佢今時今日有既咪又係當年英殖時代帶比佢

好嬲好嬲 起碼都任務啦屌